要點樣先同異性做到朋友

啲女人鍾意講啲咩
或者話 女人expect男人做啲咩

其實唔好話溝女啦
連fd都唔知做唔做到
講多又驚錯多
求高人指教下

仲以為連登mk多過毒撚

我都唔閪識

留名學野

一齊等高人

搭單

女人咪八婆是非野 靚野得意野
不過人地想同你傾既話 佢會自己開話題架啦

但依家啲人咁高竇
好能無啦啦「想」同你傾wo

呢個問題幾個世紀都解決唔到

巴打

而家d女有錢有計傾

話就咁話
成日見啲人
一兩句就歐起條女興趣

第一次見就除褲佢睇

講女人野入手 大前提你要識幽默串尻佢地 佢地先覺得過癮

表白
表完白佢就話我地都係做朋友好啲

樣嘅問題掛，樣唔錯嘅佢地自然會同你傾計

或者你條件好，個人醒又幽默，都會有唔少女仔埋身嘅

mk先溝到女
女人鍾意識搞笑既男人

我係就唔使上黎開post喇

留名等人教

識多啲巴打，第日去變性，咪即刻大把異性朋友囉

我欣賞你嘅思路

講旅行

條條女都啱